鐘意既人就生日，應該點同佢講生日快樂好

佢有女朋友，但我都想同佢講聲生日快樂

生日快樂
祝你身體健康
希望你幸福

用口

唔好玩啦